(絲打入) 點睇男友在Whatsapp關心前女友仲有無好夜先訓？

正: 覺得有野
負: 無野

尻癢啫

好撚有問題

唔係咁開心呀？

點會無野
除非你男友係心理治療師
個個夜訓都關佢事? 叫佢ws下囉
我都夜訓

帽事

鳩痕,想番砌

認真答
想同ex一齊訓，所以要問佢訓咗未

個心仲有EX

想做就去做啦

想打番場友誼波姐

好撚賤格

都話左無野lo

你第三者咁多事做乜

如果他們識左十年呢？

朋友->情侶-> 朋友？

尼個係咪藉口黎？
個個男人都話識左十年
識左十年大曬啊

識咗十年又點
咁不如一齊返啦唔好害人

將你自己變成前女友
佢咪問埋你囉

未變都無問拉

So fucking heartbreaking